奇蹟童顏 透明感日本女演員扮4歲幼兒生毫無違和感

37歲的日本知名女演員安達祐實在演藝圈一直有著「不老童顏」的稱號， 12 歲時就以童星身份出道的她，當年就以日劇《無家可歸的小孩》走紅，穿著水手服、綁著雙馬尾的造型成為了安達祐實的經典螢幕形象。不過對於身高僅 153 公分的她，身形嬌小加上保養得宜的苗條身材和娃娃臉，讓安達祐實一直被稱為是「奇蹟童顏」女星。為了驗證安達祐實的「奇蹟童顏」、「扮演任何年下歲數角色都不會有違和感」的江湖傳說，知名談話節目《閒聊 007》就準備了各個年齡層的服裝讓安達祐實穿上，沒想到實驗結果更是讓眾多日本網友感到吃驚。

15 歲國中生的水手服

4 歲幼稚園服裝

個樣係靚，但睇得出上咗年紀

生完都keep到咁好

睇住佢大。睇住佢老。即係自己都老了